Oculus quest 2玩Steam VR集中討論(15) 2021既VR Headset唔同以前!保證上癮好玩!

1.Oculus quest 2係無行貨!扮賣行貨賣畀人死全家! 亦無所謂建議零售價 !

2.注意 避免陽光直射鏡片 會壞 玩完搵陰暗位放好佢

3.每次玩手制要用手繩固定好 爆MON就無人可憐

4.毋須額外感應器/鏡頭 即可遊玩

5.13歲下兒童不可使用VR設備

連登VR TG群群

試新野最怕中伏? 我明
入下面條Link睇下收左貨既巴打絲打點樣評價Oculus Quest 2?

放心 無呃你 呢度十幾個Post得1個屌Oculus Quest 2
話畫面差過Oculus Quest 1

Half life Alyx 真係神作

再睇下有巴打玩完Half life Alyx點睇隻Game?
btw隻Game係VR Only

Oculus quest 2官網資料

美森訂購 免運費直送香港 $23xx有得玩!
自行搜尋Oculus quest 2 睇清楚賣家一定要係Oculus

Oculus Quest 2解像度比較圖

排第二位既Oculus Quest 2 賣點係夠抵玩 可以入線或無線方式連接電腦玩Steam VR
目前最強VR Headset係HP Reverb G2價格大約5千港元 詳情自行Google

Oculus Quest 2 VS HP Reverb G2 Half life Alyx遊戲畫面比較

上面條Youtube片係Through The Lens測試 即係直接將拍攝鏡頭隊入VR Headset度影低佢
即係等於你親身玩所睇到既遊戲畫面! 很高清吧? 前提你必須要有電腦及一張3070/80/90顯示卡如果你無電腦係唔洗諗...

如果用電腦玩Steam VR一律買64GB就夠 沒有電腦只可以玩Oculus Store買64GB定256GB? 請自行考慮要買幾大GB

遊戲多唔多 貴唔貴? 岩唔岩玩? 下面有Link自己睇
有個別遊戲係獨家平台 例如大作Half Life Alyx係屬於Steam VR既
你睇下標題咁當然係玩Steam VR喇 遊戲多 特價多

Steam VR

SteamVR PerformanceTest

個結果係會高估左你電腦既效能 因為佢個Test太舊了評分爆綠唔好太開心
如果唔到綠色...唔洗諗 你玩唔到SteamVR

以下兩個都有Steam VR既Game key買 唔一定係Steam VR平台買 特價次數都好密

官方平台
Oculus Apps Store (美元)

留意上圖Quest就係指Oculus Apps Store 而Rift係指PC Oculus
GO及Gear VR唔洗理已經成為古董

關於買Oculus Quest 2遊戲請係官方手機Apps或Oculus Quest 2本體內置Apps Store買

非官方平台
Side Quest Apps Store 比較多獨立廠出既免費遊戲 (沒有破解遊戲/軟件)

Oculus Quest跨平台購買

意思係Quest Apps Store或者Rift平台買遊戲 自動獲得該款遊戲的另一個平台版本 唔洗再買 一個價兩個平台既優惠

注意係唔包括Steam VR版本!
注意係唔包括Steam VR版本!
注意係唔包括Steam VR版本!

好重要要講三次

呢個好多人問 無電腦/電腦太廢又好想玩 又怕Oculus Quest 2遊戲畫面太差
Steam VR同Oculus Quest 2畫面比較

下面有條片睇下大概係點
Steam VR Contractors VR

Oculus Quest 2 Contractors VR

Steam VR Onward VR

Oculus Quest 2 Onward VR

係時候講解下入線同無線要點玩 要準備咩

以下係入線(USB3.0)方法玩

首先下載PC Oculus Software

玩入線請到美森搜尋Oculus Link睇岩就買或者街鋪是但買一條
L字頭USB 3.0 Type C線再加USB 3.0延長線 駁長佢

點解要L字頭USB 3.0 Type C線?? 打直頭係可以既 但會彎頭囉
因為USB 3.0 Type C線再加USB 3.0延長線太重了我已經彎左條

同埋Oculus Quest 2入線插電腦唔係咩專用線只要係USB 3.0線Type C就得 呢個問題太多人問

Oculus Link一樣都唔係專用線 只係好長既USB 3.0Type C線 要買幾長3m定5m自己諗

注意返 講多少少
1.跟機果條係USB 2.0線好短係差電用

2.跟機係兩腳插頭 求其屋企有USB火牛都差到電就得 唔會燒機唔明 好簡單你當佢係Android電話就得 你係美森買水貨Android電話返香港會唔會要專用火牛先差到??

以下係無線(Wifi 5)方法玩

首先購買Virtual desktop 簡稱VD

VD設定連線去電腦過程會比較繁複 睇清楚步驟 伸手黨一律唔會理

感謝gamel 提供詳細Virtual Desktop設定教學

注意返 講多少少
1.本身用緊Router Wifi 5既唔洗特別買Router Wifi 6 你本身用緊Wifi 2.4就直接買Router Wifi 6
Oculus Quest 2支援Router Wifi 6

2.唔好買錯Virtual desktop版本 一定要係Oculus Store買 其他版本既VD係唔岩Quest 2用！唔好買左Steam VR同Rift既VD

3.另外有AMD Relive for VR(免費) 一樣可以無線玩Steam VR

但只限AMD顯示卡用戶使用

常見Q&A 有請阿A貓解答

1.屋企無位玩 可以坐係度玩?
A貓:可以坐係玩 但絕對唔好 坐住玩好易暈 要企係度玩
飛機或賽車只限坐係度玩 而睇戲可以坐或訓住睇

2.點解玩VR果陣用手制轉身好暈...點算?
A貓:咩Games都好 唔好用手制Joystick轉身 轉身要你真人轉就唔會暈

3.但係我跟足上面既指示玩 要步行既VR Games一行前就好暈...
A貓:好簡單 當你行緊果陣 左右手輕擺/左右原地輕踏腳 FF緊自己真係行緊,目的係FAKE自己個大腦以為真係行緊 減少暈既情況 係好白痴 但係WORK

4…………..都係好暈
A貓:大部份VR Games都有teleport幫你 唔明? 睇Link

5.係Oculus Rift睇中左隻獨家Game 無Steam VR版 可唔可以用Wifi連住電腦玩? 唔想插線?
A貓:可以 所有Rift版既Game都可以用VD玩 玩前記得先開PC Oculus software

6.裝完VD 點開Game??
A貓:係Side Quest有無裝Virtual Desktop VR Patch? 插USB線入電腦按Install to Headset

其次所有經VD連線必須要用VD提供既Game->Tabs方法入Steam VR
玩Mod既Skyrim VR例外

7.IPD即係?
A貓:只有中間係Sweet spot IPD有1,2,3格 要搵岩IPD格數 每人眼距唔同
如果你好似連公廁對眼咁 雙眼闊過西 咁無辦法可以睇到清
Quest 2 IPD第3格最大68 有人70都OK睇到

感謝gamel 畫圖

8.鏡片邊位唔太清楚?
A貓:正常 睇上圖藍色圈位

9.帶眼鏡好似好朦....
A貓:帶眼鏡玩VR 100%唔清 會朦的...答案就係買Lens或者用隱形眼鏡玩一次睇下效果點
1.https://
2.https://
3.https://
以上自行選擇

10.部機鼻位漏光? 你部野壞左呀!
A貓:正常設計 聽講係防止水氣焗住影響鏡片

11.點解我玩左1個鐘左右就好累 VR係唔係唔岩我玩?
A貓:絕對唔係! 全世界人都係咁 老玩家其實係咁上下
因為VR Games同平時玩家用機PS4 電腦Games好唔同
比較消耗精神加上要長期兩邊拎住手制企係度玩又食體力
最好精神夠有體力 唔好空肚玩

12.Beat saber點入歌?
A貓:去呢度

13.可唔可以將Quest玩緊畫面射出電視 Ipad 電話?
A貓:只要裝有Oculus Apps都可以投影畫面到行動裝置

電視就要用Chromecast

14.下下都要除VR鏡先可以睇返實現好唔方便...
A貓:係Quest設定->實驗->可以SET拍一拍側面機身轉睇出面情況 唔洗
下下都要除VR鏡 前提要開左守護神

15.用VD玩VR Games佢自動幫Set電腦MOON解像度細左? ON9?
A貓:係Quest 入面既VD設定->有個Use optimal resolutio->關左佢

16.用Amd 顯示卡用VD Latency好大...點算?
A貓:係PC既VD設定HEVC

17.玩Steam VR點睇FPS?
A貓:下面!

免費

付費

18.我睇片好似好矇 片源問題？
A貓：新手一拎機第一次時間用BROWSER上YOUTUBE 唔好用YouTube App

呢個Youtube Channl Jacob + Katie Schwarz試機一流 足料4K 60FPS 可以試到Q2畫面既功力
唔好試180度360度既片係Youtube睇呢類影片一定係朦要清就自己搵片源自己DL

19.平時玩PC Game 開哂高效都好順 點解玩VR Game會咁Lag??
A貓：VR Game比起平時既PC Game係大食好多 我比個例子解釋下

Skyrim SE版
建議配備
顯示卡: NVIDIA GTX 780 3GB /AMD R9 290 4GB

Skyrim VR版
建議配備
顯示卡: Nvidia GeForce GTX 1070 8GB / AMD RX Vega 56 8GB

VR版係SE版改出黎 畫面完全係無分別 無增強過 但係顯示卡要求就大食好多倍....

VR Game同PC Game硬件要求係兩個標準黎 所以你玩PC Game開高效好順好靚好正 唔等於相同畫面既VR Game好順好靚好正 解決方法買更強既顯示卡吧!

20.用USB線插電腦玩 畫面好矇
A貓:睇最底條iCloud link

22.用VD畫面好矇
A貓: VD暫時未有畫面提升既更新 最多得2.5K 如果玩硬件要求低既Game
VD同USB線玩 分別會細啲 例子Beat Saber….

23.有無保養?
A貓:當然係無不過有問題可以去返美森要求退機 退錢或者換新機
運費自付(好似有時限 30日內? NOT SURE)

VD,Oculus Software畫面設定方法及使用FPS VR檢測畫面Resolution

N卡用戶記得開返VRSS(只支援RTX2系以上既顯示卡)
Nvidia Control Panel --> Anage 3D settings --> Global Settings --> Virtual Reality - Variable Rate Super Sampling->Adaptive(自適應)

Quest 2 Demo入門APPS推介
First Steps for Quest 2同Oculus First Contact 新手一定要玩呀
歡迎進入奇妙世界!

First Steps for Quest 2

Oculus First Contact

Bogo

Beat Saber - Demo

Space Pirate Trainer - Demo

Sports Scramble – Demo

Creed: Rise to Glory - Demo

SUPERHOT VR - Demo

Elixir

Journey of the Gods - Demo

Bait!

連登Games List推介!

玩左陣 暈到PK

你玩左咩? 習慣下 Steam VR無咁易暈

Kizuna AI - Touch the Beat!

CLS佬

Onward VR 撩槍

伸枝槍出去掃尻人

Onward VR PVP 一打三 Fail

Onward VR PVP 捕人心得....就係死守 記得開字幕

真實軍事VR驚 遠處 1,2槍必死

熟習下炸

FIRST STEP同beat saber

beat saber都暈？？？ 企定定wor

連登VR TG群群

Skyrim VR Frostmourne Mod 霜之哀傷

你無理由唔識呢把劍

Onward VR 閃光彈 手榴彈 馬戲團表演

hellsplit arena#1 斬佢老味飛天

Beat saber 仲可唔可以自己入歌
之前買左psvr 完全無歌玩

SAO

PC版, Quest版都可以mod入歌，psvr無得mod先無得入歌

有冇人爆完hlaf life alyx之後唔想玩其他vr game

真 太高質 會比下去

唔係掛 買咗好耐放埋一邊未玩 咁遲啲先玩

唔好意思，我完全唔打機，而家新手想入坑，係咪美亞買機最抵？買game要用電腦經steam買，安裝電腦先有玩？

yes
美森買
yes
要電腦裝steam vr

thx, 我買左返黎試吓先講

我初初玩Quest1都係咁 得Mac機 玩完驚為人天 腦洞大開
走去買新電腦玩steam vr

要等一星期，成地口水我去拖拖塊地先。
我得部文書機，如果執過部腦係咪最緊要顯卡？我諗住平平地執部二手機，d錢用黎買張新卡。

Hitman 3 VR 比epic獨佔搞到PC無VR版玩 屌

你文書機咩specs? 如果性能太低 買新顯示卡都無用

多數唔使一個禮拜有早冇遲

浪費左3A大作 用PSVR玩

睇左youtube VR版都做得唔錯 希望等一年steam上架有得玩

眾所皆知的 PC 數位遊戲平台 Steam，其中遊戲開發商母公司 Valve 創辦人 Gabe Newell，由於武漢肺炎（新型冠狀病毒）的關係，至今仍然留在紐西蘭當中。而最近接受當地 1 NEWS 的採訪，Gabe 就表示腦機介面（Brain-computer interface, BCI）才是沉盡式體驗的未來，並表示 Valve 也正在開發當中。

腦機介面就類似直接通過自身想法去進行控制，不需要任何外部傳統的手把、滑鼠或是鍵盤設備的輔助，就能偵測玩家的表情和動作甚至是觸覺、視覺或是味覺的傳遞，有點類似影視作品中《阿凡達》、《駭客任務》和《刀劍神域》等，都是令所有遊戲玩家嚮往的未來。

而 Gabe 在訪談中提到，Valve 正在進行一個開源的 BCI 項目，讓所有開發人員都可以在玩家玩遊戲時讀取玩家的腦袋訊號，用不同的方式內建在耳機或是 VR 頭戴顯示器中，藉此獲得更加詳細的數據。畢竟早從去年開始，Gabe 就向 IGN 透露過，他認為連結人類的運動皮層和視覺皮層，比大多數人都想像的還要簡單。

未來還要等多久呢？（圖源：OpenBCI）
他也相信人類的大腦可以提供比眼睛更好的遊戲體驗，現實世界將不再是未來遊戲保真度的唯一標準，在 BCI 的未來中開發者或是玩家，都可以通過自己的大腦創造更刺激豐富的體驗，因為虛擬純在的東西，可能會為人類帶來比起肉體上器官更奇妙的體驗。

並也提到 Valve 合作的對象就是 OpenBCI 組織，除了想要取得一些成果以外，也想要引起其他遊戲開發人員對於 BCI 的興趣，Galea 就是該組織目前正在開發中的 BCI 裝置。

有無人試過係vr optician到訂鏡片?
月頭訂 到呢家都仲未有

係要等好耐

終於忍唔住係美亞訂左, 一星期後送到

想問下QUEST 2 用來睇VR 片有冇邊個APP 推介

定係就咁入片落去就睇到

兩種都可以

app就skybox

美森大貨 唔洗一星期送到你屋企

THANKS
追完POST忍唔住買
好期待

一年前新高登1千蚊執返既dell廠機。
買二手機當幫地球減少d電子垃圾。(但又買新vr

部文書機唔洗諗

我都覺得一定唔會流暢，要執過部新腦，而家最大開支3070又要洗5千，好彩就黎月頭…

3060ti

3070唔抵玩

其實skybox同DeoVR 有無大分別 有無需要比錢買skybox?

關於睇片我都唔係太識

格過下價，兩者都係5k, 係咪炒價黎？

3060ti原價 34xx左右

google顯示卡天梯 3060ti同3070性能相差好少

唔急唯有等佢落返正常價
玩住部機內置d野先。

如果淨係睇AV,無乜大分別
加埋要睇普通電影or 3D電影,skybox支援更多格式,支援字幕同多音軌等等
睇你需要買唔買

我都等緊3060ti

skyrim vr

你地部Oculus quest 2有無痴貼紙架
我見鬼佬群痴得幾靚

我果部

唔係車貼黎架咩

lm

唔知邊度買所以痴塊車貼自High下

, 無開一排了

想買
諗緊買64定256

P.S.比呢個POST毒到

又一例證
Wireless既VR 係返唔到轉頭
就好似手機個mon咁 你會唔會用返iphone 3.5吋mon?

oculus quest store games我一直都唔推
因為 Games少 又貴
Q2性能太撚差 texture quality差 唔夠真實 會好易暈

難轉會 日後有VR headset好過oculus既 你堆games就畀佢綁死咗

所以Steam VR就好

Sorry Oculus Link 我只係用到線連，點用WiFi 連VD ?

By the way Star Wars Immortal 成日個controller hi 到幅牆
Light saber training 太好玩。我老婆見我9 亂轉好似武俠小數亂揮light saber 完全唔知我做乜

有無跟足? 做到邊個步驟?

新手想問
如果Quest2玩beat saber 應該買steam定Oculus版?

係咪應該買返steam版,方便mod同加歌?

steam版用link出既話 會唔會有咩問題?delay/畫面差過Oculus版之類

唔該咁多位

任何音樂game一律建議quest版
link好多bug，VD無乜bug，但係玩唔到EX+既難度，會追唔切
quest版既beat saber一樣可以用mod加custom song，只係煩過steam少少

屋企用緊 Asus rt-ax3000
用無線玩會成日lag一lag
係唔係因為wifi 設定有問題?
試過係電腦射 wifi, 同樣射 ax 出黎, lag 得重犀利

補充
quest2
ryzen 3700x, 64gb 4000mhz, 1080ti
beat saber

好唔該你

見steam vr game好似都平過quest版

仲當全部都係steam買

你開VD performance overlay，睇下係咩原因先

有得steam買，你部電腦又夠做既，除左音樂game，一定係steam買，以後轉會都方便啲

tips: guardian要set距離牆/電視最少1-1.5隻手臂既距離
打爛野事小，最多補牆/買電視/買手制
最擔心係整親隻手，見好多鬼佬玩到手指骨折，CLS

終於入咗人生第一部VR.,想問吓Fallout vr 同Skyrim vr 值唔值得買。見你地都冇咩討論個呢兩隻game

請問quest 2連steam大家用wifi定usb連
usb既話係咪最好用原廠條線
唔該

只有skyrim vr值得買

no
入線唔洗原廠線 我第一頁 已經解釋得好清楚

我哋9成人用wifi玩

請問係唔係要裝3舊野
然後開個開發人員模式
之後用sidequest連果個方法呀?

係 wifi即係VD
你用AMD可以用 AMD Relive 係免費 一樣可以用wifi玩

AND顯示卡

前幾日整唔知點解已經申請左organization
但係用app想開個開發人員mode就開唔到
係咁叫我返去開organization
一陣再研究下先唔該

skyrim vr值得，但係一定要等大特價，同埋一定要mod
fallout係直升機

唔該巴打，vr game 特價係唔係平時steam 特價時候會有

yea

skyrim VR有咩玩？

同條龍玩左九分鐘

MHW VR有得諗上面條龍 打左咁耐 都唔落地 周圍飛似足MHW咁

Done
Thanks

ELIOS VR

VR MMORPG

有無 logout 功能

一定要玩Pistol Whip, 好玩停不了手

john wick!

*你老味大家快啲入嚟睇！
之前port doom3落quest 2條友 又一新作
port half life 1落quest 2!

解釋下先佢講既pancake skyrim即係普通PC版skyrim
玩完VR版 真係返唔到轉頭

btw PS4 VR Skyrim VR太撚廢 唔計數

high end PC 加 mod爆既skyrim VR先爽

有無人用vr + 軚盤玩賽車game? 想試下

Steam VR Star Wars squadron 用唔到controllers點算？

佢係用電腦鍵盤 or 打飛機用操縱桿

即用唔到oculus controller ?

no

佢要係寫住 已定位動態的控制器 先用到

多謝各位解答

兩者分別係？

PS VR 4
1.起格仔VR 已經係死罪
2.PS 4VR skyrim VR無mod用
3. PS 4VR一抽線痴住你

你唔係想買PS 4 VR下話？

psvr 個1080p 螢幕比我感覺好似 480i 咁, 又唔靚又有掃瞄線
利申 day1 買入 psvr

唔係呀已經有
不過想知同quest2分別

差勁遠
high end pc 加 mod左既skyrim VR
已經係第二隻game

新手有白痴問題想問 如果我無線玩 裝晒virual destop姐係可以喺vr入面控制電腦/steam？ 咁個人出咗廳玩 但電腦就喺房到 係咪冇影響？ 定係唔可以離個電腦太遠 事關我諗住買比屋企人廳玩

有影響
距離太遠 5g訊號唔穿牆

係 完全控制

唔該巴打 姐係我剩係可以oculus個商店買驚

用mesh將wifi擴大佢

都係買咗先算

你自己照下鏡 反省下

正常你電腦插 lan 線，router 擺廳就得

好 唔該巴打

我9900k
2080ti是咪都夠哂玩steam vr?

(第一次接觸vr gaming)

係我就美森訂

CPU 同 display card 都勁過我，一定夠玩
我 2060 super 咋

WIRELESS夠哂力
入線 玩3.5K + IN GAME SETTING 高畫面就難d
其實都係睇GAME效能做得好唔好

入線推3.5K 加90fps 係打大佬 3090都唔必穩定 仲未考慮遊戲設定畫面

WIRELESS 2.5K畫面夠推

呢隻game嘅狙擊槍係好難玩...

呢個狙擊手好勁 VR玩狙擊槍真係好撚hardcore
12倍鏡 放到咁大 畫面好搖 好chok

要真人閉氣 + 右眼瞄準 + 雙手夠定力頂得住麻痺 + 真人踎低或者瞓低

射完一槍要即時退鏜 準備第二次開槍

玩到咁已經唔係打機 直頭VR training. 差在把槍冇真實重量

NYPD VR training

冇電腦係咪唔使諗

i7 6700k 直接上3080好唔好

好

玩唔盡 買左雞脾咬一淡

好驚會唔會bottleneck

有得check

打撚死人咩

cls佬

啱啱入，想玩無線
係咪一個3.0嘅轉駁頭就加條普通嘅typeC線就可以

無線 唔洗插線要router

正確黎講
駁長線同type C都係要3.0

both of them

入線
type C 3.0 +駁長線3.0 或者

無線
VD software
router WiFi 5以上

唔該巴打，去到要駁side quest 嗰陣時先發現冇線，落去買又好似好難搵到

係喎咁我駁side quest 嗰度使唔使3.0

sides quest要3.0線

要 佢要3.0先過到VD paths

我用有線連電腦 oculus link 喺個vr 顯示 oculus link 屢次停止運作 有冇師兄打救我

你條線太重 / 無固定好 甩信號
用VD喇 唔好插線

sides quest大敵

oculus做埋佢

Onward VR: Teamwork With The 249

好熱血

我試過 windows detect 到你有 usb device 就會去 access
你個 oculus quest 就會彈問你比唔比佢 connect
就會係咁斷
你試下 windows 彈就揀 no action
再唔得就 oculus quest 永遠唔問

Star Wars squadron 好 bug 好垃圾
屌，成日連keyboard 都連唔到
好多時連聲都無

想問下香港 、台灣多唔多人玩Population one
想買但又怕入到去得個死場

好紅下 唔怕無人玩

VR撚！ 出黎呀！

仲未得閒爆HLA

睇返發現間中會networking 由單位數 delay 升到 40ms, 到時候就會lag 住個畫面
重發生得好頻密, 一首歌至少遇到20次

依啲情況通常係隻router過熱或者同隔離/上下屋撞channel

前者你可以搵隻風扇仔吹住隻router
依個情況係香港好常見，好多人隻router係電視櫃/鞋櫃
總之就鍾意放隻router入櫃，貪無塵要清，又無部機係視線，清爽啲
但係wifi5開始既router都會好熱，放入櫃無得散熱就會自己thermal throttle變慢

後者你要用電話check下你部router既channel有冇同上下左右撞

我隻router 放係櫃頂, 下面有金屬支架分隔, 下面再到 modem, 兩者分隔5cm左右, 支架底部透氣, 由大約2cm x 3cm 既分格組成. 不過我應該都會返去試下加風扇吹.

隻 router 係 wifi 6, 支援 160mhz
屋企收到附近一兩戶 5Ghz, 無撞 channel, 其他幾十戶都係 2.4GHz 撞到唔夠channel分

Apple AR /VR
2萬8千蚊

裝機第一件事 JB

有無好 game 介紹？
Star Wars Vadar Immortal 打曬3個
Saber beat 買左
Onward 好唔好？
Half life 未玩住，聽講太高質，所有game 變垃圾

VR chat 其實做乜？

傾計apps

玩緊PC VR既onward vr撚 可以去1.7舊版本

onward vr右鍵測試版 搵Onward 1.7 backup

star wars仲有新嗰隻

Onward 1.7 Showcase

Puzzling PlacesBeta #1

好難玩 不過都好正

Puzzle place爆咗玩咗兩日 佢patreon版有好多圖 夠sub會free哂

連登VR Games List

究竟邊個咁得閒成日腐皮人？我留意咗好耐
專係追擊我 不如你出嚟講兩句？

試過一次，好舒服

陣腥味點洗

其實ok 我放過三文魚落去

又負評我你快啲出黎

終於到手
見Dirt rally2.0特價買左黎玩
流暢度ok 但起格勁嚴重
cup i7 8700 display 1060 6GB
有冇啲咩空戰game好玩

Virtual Desktop 有無得用usb c cable 連pc 玩steam vr ?

連線行 oculus link 就得，Virtual Desktop 都唔駛買

咁玩唔玩到 steam vr games ?

玩到，喺 oculus link 入面禁 steam vr 就會 load 咗 steam vr 介面

直接係電腦按STEAM VR
Q2入線 去設定 Oculus link 按入去

兩種方法都玩到
usb c cable同Virtual Desktop係二選一 唔會兩種一齊用

Thanks

有第一次啟動記錄
以後可以係入面Oculus link 直接開steam vr

好，多謝

我想問啲game多唔多做特價
例如上古5同Ea隻星戰 原價買好貴

黎緊2月會特價

oculus store又有30% off code...onward買唔買得過?(已買saber)

population one
onward
contractors

三隻都ok 我唔想太打手feel狂推onward

Virtual Desktop 用到，但係steam vr 未偵測到頭戴顯示器,求救

係電腦熄STEAM VR 用VD既TABS開GAMES

6.裝完VD 點開Game??
A貓:係Side Quest有無裝Virtual Desktop VR Patch? 插USB線入電腦按Install to Headset

其次所有經VD連線必須要用VD提供既Game->Tabs方法入Steam VR
玩Mod既Skyrim VR例外

有無裝?

同vd 開都係咁，就算連線都會話冇控制器同冇360度

有冇跟第一頁教學做？

你要帶上Q2 去喐動個手掣 佢先會activate

應該都裝完

btw Quest 2係無360度

睇你cap圖 佢搵到你個headset 你要戴上headset 旭下手制

冇反應，如果用無線就會未偵測到頭戴顯示器，google 搵唔到解決方法

reboot 所有野
你係headset見到steam VR 紫色格既空間？
淨係手制喐唔到？

係電腦熄Steam同Steam VR
係headset 既VD入面 應該會見到VD 評估緊連去電腦嘅狀態 佢寫緊咩？
唔得就離開VD app再開

你上面cap圖唔係話VD連到headset only?

reboot所有野
電腦除咗VD software 唔好開Steam VR
係quest 2入既VD 㩒入去
要等待佢 評估緊連去電腦嘅能力

佢有冇寫啲咩？

Star Trek oculus quest 正唔正？
定買steam 好？

未玩過
除咗音樂game 基本上所有驚都係steam vr度買

用無線就會咁，但係vd係連到。用有線在上面咁，但係佢仲係模擬桌面

onward
contractors

係steam買喇

佢寫住重啟頭戴
有冇撳入去？

用VD
PC oculus寫住連唔到係正常 因為你無插線

用VD唔好插線 唔好開pc oculus software住
一係你入TG group傾

撳咗都係咁，電腦同quest 2都重開左。

你部機sleep緊 你撳左都無用 你戴住個vr 見到畫面再撳 重啟顯示headset

如果你部唔係戴緊 部機為左慳電 會秒速入sleep mode
Steam VR就當你無VR headset 連唔到

我係戴更quest 2去撳

咁你熄左電腦Steam VR同steam
係VD入面 有冇launch Steam VR選項？

會唔會係我係咪裝錯咗

好簡單 你係VD見到自己個桌面畫面 係咪？

有，佢會自己開

係

你有冇跟個教學順序去裝？

而家即係VD連去電腦無問題

你重裝steam vr 睇睇

VD個tabs 見唔見到自己啲VR game?

已經重裝咗，其他應該冇問題但係我唔知oculus adb 裝得成唔成功。我就係見佢話成功裝咗但冇咩反應

見到vr game

我唔係屋企 我返到再睇steam VR setting先
你入TG group傾

連登VR公海群
關於AV問題 一律睇泉水蘭

唔該巴打我已經入咗tg groups ，我聽日再試吓重裝如果唔得再講

你睇下有冇開到？

有無淘寶整近視散光鏡？

想問下長 110cm 130cm闊 夠位玩?
i7-7700 1080ti 夠?

夠企向伸手自轉唔撞野就ok

1080ti入門好少少咁

重裝vd 就得咗，唔該巴打

約炮app

cls

想問下畫面好似有D濛 好似近視咁 應該點搞? 真人冇近視

電腦無type C 可以用USB C to USB 3.0 Adapter? 會有影響?

可以

正常 無得搞

試下較唔同IPD

中間清唔清

啱啱到咗 之前用緊cv1
成個感覺唔同晒

想問下叉電用usb 好慢 係咪要買個兩腳轉三腳好啲

無快充

無咩所謂

Onward - Globochem vs G-Men - VR League Season 3 Finals

Onward VR 電勁比賽

想問下得張2060s
大概玩到幾多game?

btw因為想可以瞓係床睇戲/劇
太約可以睇到幾耐？

2060s 應該要睇你要想咩畫質 我自己1660TI 用緊VD LOW畫質 大約係1.4K 90FPS 大部份in game setting係中或中下設定

暫時最高要求係
Medal of Honor™: Above and Beyond

最低配備:
需要 64 位元的處理器及作業系統
作業系統: Windows 10
處理器: Intel i7 9700K equivalent or greater
記憶體: 16 GB 記憶體
顯示卡: NVIDIA GTX 1080 equivalent or greater
儲存空間: 180 GB 可用空間

建議配備:
需要 64 位元的處理器及作業系統
作業系統: Windows 10
處理器: Intel i7 9700K equivalent or greater
記憶體: 16 GB 記憶體
顯示卡: NVIDIA RTX 2080 equivalent or greater
儲存空間: 180 GB 可用空間

唔插電睇戲 2個鍾內玩完
插線耐d

有無人試過玩Minecraft

我下載左Vivecraft
玩到但顯示係視窗mode

插線同VD都一樣

係咪少左個step未做？

冇追POST 有巴打成功入手3060TI 玩未?
用緊1060想睇升左級有冇明顯感覺(雖然知道左都係買唔到)

gay已收，開左做setup.
戴眼鏡好易有蒸氣，要空氣流行地方，但遲d流汗就出問題。
開左緊有少少燒膠味，可能發熱就咁。
裝左youtube同netflix試吓先，感覺視覺有d唔習慣。
跟住試內置遊戲chatroom，去到一個體育館，有得射藍球同跑跳，依度移動得好快，好快頭暈差d想嘔，唔舒服訓陣先…

部機前兩日到 安好晒sidequest之後
上網搵到幾個月前啲舊文
見話FB會BAN 某D用戶 令到部Quest變磚
宜家仲有冇呢啲問題?
因為我個FB帳號入面空白一片,完全唔似有用開FB既人咁PO好多野係度
好驚佢無啦啦BAN我部機變磚

點會

戴眼鏡玩真係唔會清

netflix仲支援高清 試唔到畫面
youtube app係廢 要試畫面 跟下面張圖指示

netflix唔支援高清

1060>3060ti同路人
升級感好大，特別係starwar squadron
雖然都係上唔到全高加100%resolution行vr mode 90fps
但係畫質好過1060果時太多
1060要校到隻game好似720p咁先有vr mode 60fps以上

我想試下AV, 用browser去左AVGLE同R18都慢到抽筋, 係咪一定要下載落黎再USB過機先得? 如果想唔下載, 要用串流的話係咪無可能?

你地玩game會唔會check埋心跳? 有冇app可以quest入面睇埋?

唔會
我諗應該冇...

想問如果無線起電腦播片
係咪可以唔用vd 好似好複雜咁
我見啲人用skybox好似簡單啲

自從買咗Q2後，買咗好多配件不在話下，想畫面靚啲，買埋3080 ，想速度快啲，又買埋ax88u router, 真係一闊三大

VD唔係睇片用
skybox就岩了

想問如果唔想戴眼鏡
係咪起官網買鏡片最好？
官網啲鏡片成千好貴 有冇平啲
首先要起眼鏡舖 check下自己幾度近視同散光？
Thanks

官網無鏡片買 佢唔會送去香港 你落單會CUT單
去眼鏡舖check下 度數再睇第一頁既推介 有link
我唔係戴眼鏡 唔太熟

想問下你地仲係咪V23版本

我見最近去到V25

但我仲係V23,無得update

之前係手動升23唔知關唔關事

我仲係v23
之前自動上上v23 應該唔關你手動事

OIC

可能香港太落後仲未有更新

skybox要人手入片唔係仲煩咩

skybox經router播

Steam 仲有一日大特價！！

E+ 係缺貨咩?

唔好咁心急 你2月8日先落單

可否而家買 但4月先送到？

下？？？你同CS傾下...

咁我遲啲先買
我怕遲啲冇貨或加價

其實想買 psvr 2 多啲
有冇消息幾時出？

無咩消息

如果我CS我啋你都傻, 邊得閑特登hold住張單唔出貨, 你將心俾己諗下

以我所知 apple watch 有個 app 可以以 websocket 既方式 stream 自己既心跳次數, 個 App 會顯示 Watch 既 IP, 用家係電腦下載個介面同輸入 IP 即可

OBS 上面有人做咗, 方法比我所講既更加簡單

近排好似無咩game 好玩
剩係join 左SLR 睇av

Skybox ?

sexlikereal, 比月費睇，大概 200usd 一年

線上睇？ 定係都要下載啲片？
想問如何比如我有啲線上vr 片 係咪起quest 入面上網就睇到？

線上，stream 得幾快下
佢個網有教你係 quest download 個SLR app, 用quest 睇就ok 唔使電腦

聽落幾正 出街有wifi睇都得

出街d wifi 應該會好lag

有冇人有玩Elite Dangerous? 14年beta個時買咗到依家先玩

玩果陣好重金屬味 視覺影響嗅覺 好好feel

想問呢 我下載左一啲vr 片
但就咁起電腦開都有少少疾 同好似變左慢動作咁
平時睇片都冇
係咪我部腦太廢 要換機

1.講電腦spce
2.VR片幾大？
3.係Q2睇 有冇問題？

i5 7200 cpu 2.5 ghz
Intel had graphics 620
8gb ram

條片應該係7或8k... 7200x 3616
資料速度 45000 kbps 60fps

我未買啊 下載定先咋 唔知會唔會電腦有事quest 冇事

謝謝

Q2最多4K
同埋 想試畫面唔洗DL片試 去第一頁 自問自答 有個Youtube 我推大家去試 你自己睇

Ok thanks

睇錯
原來VR影片 Q2 CPU有硬解8K
話就話有8K硬解 唔試過播咁大
你係360定180?

我有個平d月費可以試下15usd，vrporn

唔識分360定180
左右有兩個影像咁

你個邊網DL? 畀LINK黎

但 SLR 有 6k 200度

我都係新手，2k同4k我唔係太分得出。。。如果想平平地入門可以考慮下，識玩既人緊係選6k啦

Check 到了 係180

仲有冇玩緊?有冇香港community?

我其實係想join d 主要多日本既，歐美有時唔太j 得落

無玩了

日本片源好唔掂，我r18買左100円試試，封面寫4kVR。我仲未話好熟vr，但同歐美比較，日本片畫質真係輸哂，唯一可取只係女優靚。仲有俾錢的話，我唔想睇格仔囉。

SLR 都幾多日本片，但唔係出名個d, 暫時夠j

祝你身壯力健，長j長有呀。
SLR都有d心動，睇下有沒人夾。

大家新年快樂 日j夜j

大推！！！

8k 神秘VR headset 大戰 HPG2同Quest 2!!!

祝你年年有女屌jj 每年長1cm
我自己比晒，同人夾=比人知你j 乜

卡咗關幾個月

steam隻fallout 4 vr有冇伏？

有 絕對大伏

點伏

無

我主力Steam VR
唔睇片 買咗返嚟都未試過睇片 睇VR AV

玩GAME移動係用蘑菇掣黎移動?
依家玩緊PSVR 個移動方法ON9到我唔玩

RecRoom 有食雞 有打任玩

係 呢個叫LOCOMOTION
另一個係teleport

直接行

睇落好流暢wo
用PSVR玩Skyrim真係好辛苦

Half-Life: Alyx Gravity Gloves in Skyrim VR

睇完係唔係好震撼?

PCVR Skyrim vr------------------------------>PSVR Skyrim vr

Steam VR幫到你

第一頁有連登Game list

係唔係ALVR? 之前有推人用 TG群有新手話難set 咁索性唔推ALVR
VD更新快 兩者效能我無對比過

111點打後 onward 有團 有冇人想跟？

3：32 真係cls佬 拎隻老鼠嚟玩

無玩過ET2

google ALVR it's free try it

Thank You

ALVR十個月前係同VD差唔多既，多少少latency，又煩啲setup咁
但係十個月後既今日，ALVR同VD差距好大
同埋好多game用ALVR會開唔到，會話搵唔到headset
VD係有特別by pass過好多game，扮自己係其他vr

配lens喇

配lens加頭套同眼套
比psvr好n倍

部QUEST 2 update左做V25之後 用LINK玩咩GAME出既聲都會LAG 試過用LINK睇YOUTUBE都會出現呢個問題
你地UPDATE完有冇事?

少用LINK

可能有BUG

渣飛機係咪都係當自己行緊 玩左陣Warplanes WW1暈到PK

頭帶如果你鐘意psvr個design就買halo strap
如果你唔鍾意psvr果個就買DAS

無方法解決 無得當自己行
呢隻暈都係正常我都暈

想問下隻Asgard's Wrath係咪一定要用LINK來開?

可以VD
睇第一頁 最低自問自答

冇vr ready電腦得部notebook係咪唔洗指意玩到steam game

notebook好多款 大佬你要講下咩spec先

quest 2有120hz用
意料之中 佢個鏡片係支援120hz 等OS更新 就有得用

steam vr玩contractors易唔易揾到場
驚買完返黎得d好lag既場

好多射擊game都少亞洲ser

玩太空無重力飛行 同 過山車都少少暈其他完全無事

正常

Mac 機係咪玩唔到steam vr?
我見佢話可以用beta version玩

玩鬼佬場係咪會好lag

steam vr mac beta已經壽終正寢

elite=易裂

算數吧喇

FEEL到有LAG
熱門GAME會好D
CS VR同ONWARD

有開住PC Oculus software 但VR入面搵唔到
開VD入去PC Oculus到開 佢又要我link

唔通更新block左

原來要係VD 左邊GAME個到開先得

裝完VD 點開Game??
A貓:係Side Quest有無裝Virtual Desktop VR Patch? 插USB線入電腦按Install to Headset

其次所有經VD連線必須要用VD提供既Game->Tabs方法入Steam VR
玩Mod既Skyrim VR例外

下個post 要紅字

平時玩steam vr左下角有 唔洗入GAME個個位

有冇人quest 2 買返嚟有光點，今日一開機睇右眼就有粒

搵美森換機

唉，我俾人引入坑之後心急係香港買水貨，都唔知有冇得換

話就話有7日保

果啲...鋪頭未必理你 你問下喇

可唔可以講下個包裝係點？個包裝盒底部有紅色一條線咁

防止啲仆街開完箱 走去repack賣畀人

其實點解啲人會當 360 影片係 VR

開個陣冇咩見到,淨係見到有個透明label俾我搣

應該冇問題

Onward VR Up link mode 4分鐘完場

呢場打得幾爽

Quest 2戴耐左好容易起霧
噴咗防霧液都無用

鼻哥位有冇cover? 我自己唔用

Onward VR 出門唔記得拎夜視鏡 唉 唔撚驚!

原來係鼻既cover擋住水氣排出唔到
除左個鼻擋就唔怕起霧

佢留空佢係有原因 上一代都係咁 如果真係好大汗同埋夏天就好難講

VR有dlss RTX了

今日收到 Amazon email
Oculus quest 2 會引致皮膚炎要回收

補 link

只係replacement facial interface, 唔係成部野回收。有敏感先換，無就唔洗搵黎搞。

岩岩齊4人打ONWARD 好盡興

淘個矽膠面罩會好啲？

咪又係貼實塊臉, 夏天先係考驗, 不如買可以換果種布制臉罩.

睇左第一頁好吸引 已訂 多謝樓主
另外想問20.用USB線插電腦玩 畫面好矇
A貓:睇最底條iCloud link
個icloud link 係指邊到 搵唔到
因為我打算插線玩 所以問定先

真心 唔好插線玩 除非賽車飛機game

因為我怕麻煩 入左vd 個教學見到d step已經頭痛

麻煩得一次，以後唔洗每次玩都提心吊膽驚玩爛條線/拉爆個usb位

大推PU皮既face interface，布既太吸汗要次次洗，PU皮用濕紙巾/濕布就ok

set VD只係煩一次

用線玩VR 每玩一次都煩一次

自己諗

好 聽你地講
btw 如果其他frd 冇VR 但我用VR 玩 可唔可以連到線
例如steam 個隻tabletop simulator

應該work

btw 當你玩過用VR玩射擊同動作game就知道插線 絕不可用 VD既重要性

得罪講句 插usb線玩vr動作game 射擊game
係食鮑魚撈屎汁

講到咁盡叫人地一定要插線果D VR點算

但睇返個表 插線既畫質唔係高d 咩

咁本身有線就冇辦法
但係quest 2本身係wireless

係高啲

2.5k同3.5k 目測唔遠
1.5k同2.5k 就差得遠

我寧願要wireless

玩onward 唔係stationary mode 屋企要幾大先夠玩?

要夠空間足夠你伸半隻手臂自轉一圈唔撞野

成日想入掩體就直接行埋去, 行多2轉就已經出晒界

想問隻onward 香港人玩lag 唔lag 同多唔多人玩
有個frd 有psvr 又係有隻槍game 出左冇耐已經排10分鐘一場

RiftS 用家表示食晒屎不過都係唔想換Q2住

lag一時時 呢隻係跨平台對戰 多人玩 一定有ser入

仲要一星期先送到 好慢長

我想問pavlov 定onward 正d 睇完片發覺都係差唔多

兩者差好遠 pavlov係爽快 CS既VR版
onward係hardcore 真實向射擊驚

終於買左，不過下星期先到

有個問題唔知大家有冇遇過
連左wifi但係上唔到網
手機電腦用同一個wifi都冇事

quest 2用唔到wifi上唔到網？ VD連唔到quest 2？

有早無遲

我個部quest黎
顯示連到wifi
但係就上唔到網

唔識

未試過依個問題，幫唔到你，搵CS?

主流得一部高過Q2

啊……定係你講緊LINK bitrate高過VD
LINK bitrate係高啲，但係真係玩game果時睇唔到太大分別
因為同一個resolution既moon output

要下載既話其實 javdb 都有好多 seed, 比得錢想要 streaming 多d, 一套成2x GB, 電腦無咁多位

我唔知我個wifi 係咪wifi5
我可以點check

router牌子型號係？

用部Reverb g2 玩 Elite Dangerous 加dual joystick好正,玩咗幾日廿幾個鐘都仲想玩

呢隻

wifi 5

最近入手，想問吓oculus app store 嘅APP密唔密減價？例如beat saber 之類熱門game又會唔會減？

oculus apps 減價活動小 幅度低
我好似無見過beat saber減價

onward大家準備好未？

會唔會戴幾個鐘就唔舒服？

Apple M1X soc：GPU核心數量double、效能能媲美GTX 1070

apple vr headset 應該會好勁

1070
即係有排未追上pcvr

係 以Arm黎講 佢都算勁

g2夠輕,冇quest 1 咁壓面,我覺得幾好

1660ti配不配玩VR

配 因為我都係
當然啦要視乎睇你玩咩game

Quest1 okay有餘，quest2應該勉強夠，校低啲setting一定得

我長期開VD LOW畫面 90gps

芝士打保齡球

skyrim VR

elite 玩唔掂， 玩到可以開始自由接任務嗰到。 搵唔到任接卡住左就無玩

出咗新手區未？

應該出左，完成左教程。

嗰陣連d 飛行跳躍都未攪得掂，去一個星球都攪好耐

之後放棄左。

初期接任務賺唔到咩錢，新手最好運貨賺差價儲返二百萬就換中型船去掘礦或者去運貨，掘礦要睇技術但係初期會賺得快啲，運貨初期會慢啲同悶但係十分鐘一轉最少都250萬，之後不斷換大船，到依家我一轉十分鐘可以賺到1800萬。
如果仲想玩可以睇youtube搵攻略

until you fall 同 dash dash world 有冇食評

我想問條片入面教用無線玩 佢無裝到第一頁教學個到Install Oculus Link software 咁想問其實Oculus Link 個作用係乜

其實oculus link software
即係oculus pc software

作用
買pc oculus game
用usb玩Steam

裝埋佢 唔會阻你好多

唔好意思問多句 用usb玩Steam即係無得無線?

係

steamVR 可以usb可以用wifi

oculus link
VD

二選一

對於無PC VR 焗玩oculus store 貴game既大好消息！ 遲下更新可以share games
好似PS4咁 分畀另一部機

有無咁佛

已經出左 有人已經有

SHARE GAME原來係一開4 一隻驚4條友分享
可以分3部QIEST2

FB玩到好大

SHARE GAME係可以SHARE埋STEAM VR GAME?
咁都係要佢有部PC啦即係?

oculus quest store only

岩岩有fd個fd試左 係work
而家佢哋一隻game兩個share緊最多4個
大家可以招定「家人」
夾錢驚玩 唔洗涯貴game

有無教學

假設一家四口

1部admin機
3部 仔女機

Quest 2 設定
實驗性功能 開啟多帳戶
再去到帳戶果欄

開啟 分享遊戲庫

新增帳戶 做到呢個步驟 會要求你設定 畫圖案解鎖admin部機

新增帳戶 登入（仔女機 最多三部）

咁就完成

仔女機要等1個鐘 先見到admin機既遊戲庫係自己部機度

有部分game係支援分享遊戲

個list持續更新中

onward 支援 game sharing

咁多驚都可以share

但可以同時遊玩?

NOT SURE 等人試 仲係新功能

係咪要wifi6?

唔一定
有WIFI5 就OK

屌你 FB玩到好大 Oculus Quest Store遊戲可以共享 最多4人分享

假設一家四口

1部admin機
3部仔女機

admin機設定如下
設定->實驗性功能>開啟多帳戶
設定->帳戶->開啟 分享遊戲庫
設定->帳戶->新增帳戶

做到呢個步驟 佢會要求你設定 畫圖案解鎖admin部機

最後 新增帳戶 登入其餘3部仔女機既Acc(用FB分身Acc 因為Acc同密碼要畀Admin幫你登入授權係Admin部機既遊戲庫拎Games

咁就完成
仔女機要等1個鐘 先見到admin機既遊戲庫係自己部機度

Admin買Games 其他3部仔女機自動有Games

有部分game係支援分享遊戲

個list持續更新中

唔知可唔可以兩/三/四部機互add share各自嘅遊戲呢?

唔得 單向式 admin畀game
仔女機自己買game 自私玩 不無再分享畀人
就算admin都無

呢個功能仲係諮詢緊 試驗中 隨時有變動 等佢過左下個月12號再決定都未遲

[自膠]都啱嘅，如果唔係1傳4，4傳16 etc, d人唔洗再買game

另外，係咪唔可以同一時間兩部機開同一個game? 除非offline mode?

想買尼睇netflix用
但係睇d人話得480p
想問下有冇辨法睇到清D?

無方法

呢排少開咗
成日要放副眼鏡落去就位有啲麻煩
攪到無乜時間就唔開黎玩

所以要用lens

我老婆同我唔同近視
會唔會麻煩

買兩部

巴打們救命呀 我個vr 幾日後到 琴日諗住裝定d software 先 今日一開機就有呢舊野 佢個確定係灰左㩒唔到 可以點做

到左先裝

想問各位師兄 如果買左oculus store version beat saber要點入歌?
係咪steam version先可以用siderquest入

唔玩BS 幫推

同埋想問下各位師兄 有無咩高空game推介?\
平時你地係咪都係steam買

CLS佬

應該係oculus版先會用siderquest
我用steam版 DL完直接放入CustomLevels就搞點

新手入坑
用電腦玩quest 2畫面好似靚好那多但係電腦白痴
係咪顯示卡夠勁其他野都無所謂
我見30708090啲砌機要萬4,5蚊

Oculus版 要用sidequest，
而每次入Game都有警告字句& 還原，要小心。
而customsong只有3頁，分類上好唔方便。

Steam版未研究，但係我玩steam 2把劍都有0.5～1秒延遲 令到玩唔到（10-30hz)...

cpu都要夠勁
如果唔係會有bottleneck 影響效能

我都好想睇下同一隻game下 同頂級display卡出黎可以有幾大分別
可惜youtube都冇呢d對比片

出左幾耐？
最怕買完又出新
邊到有得試下 想試下先

上年9月出
無得試 無行貨 無代理

其實第一頁HLA 拍果友用3090加though the lens拍攝

Elite strap用左係咪舒服好多？
想瞓喺度用 但見其他頭帶後面有粒的頂住
Elite strap可唔可以瞓喺度用

如果瞓喺度用應該冇一隻會舒服
elite strap一定唔得先

要瞓喺度最好係原裝嗰條

其實youtube 已經大量game play比你睇，岩玩咪下載試下囉，留反正2個鐘playtime內任你refund

until you fall 玩斬擊
但係冇太多自由度

得個睇字，啲卡斷貨想砌一部都無

我想問吓如果玩non vr game
佢中間個virtual screen 個resolution大約係幾多?
同埋長戴會唔會搞到有皺紋

原裝好壓面

同朋友玩呢隻game 真係好好玩，superhot 嘅對戰版咁

最近公司買咗幾部quest2 , 自己想download Quill黎畫動畫試吓，但係見只support Rift同要有Rift先free download

但我見有啲youtube又有人可以quest2 接落電腦度開

有無人識整 我仲搵緊教學點整

中間個virtual screen?
VD？ 你部電腦嘅虛擬桌面？

皺紋？ 點會

？ 我都係quest 2 係free

成500gram壓落塊臉度喎

點會500gram壓哂落去? 你長戴係戴幾耐先?

幾個鐘左右 想買vr純粹覺得電腦mon太近好壞眼
想當電腦mon用

VR headset唔岩當電腦Mon用
用左多過2粒鐘 眼會痛

你用返電腦mon算

Fanatical做緊VR Bundle幾底屌，沈晚搞咗好耐先玩到Eagle Flight, 用Virtual Desktop玩要經Steam VR先開到，同埋要用gamepad (A掣確定，Lb減速，Rb加速，方向用頭控制)
試咗一陣教學，覺得幾Relaxing, 周圍飛吓都OK

Dash Dash World我幾個月前寫咗個小食評揾唔返(我買Quest版包埋Rift)
我覺得隻Game唔錯，有故事mode去練習，好多嘢去Unlock, 音樂幾好聽，Online都多人玩/我英國連唔Lag，呢隻可以跨平台對戰(Oculus/Steam/PSVR)
時常有Event, 有更新，鍾意玩Mario Kart嘅可以一戰
缺點: Online對戰好多細路玩，Population One又係，我對小朋友冇乜耐性

玩onward 見到靚仔都頭痕 又嘈 又無喇喇殺隊友

唔知點解好多外國家長都都比d細路玩VR game, 仲要係16+ 18+ game, 有Online同Voice chat

左膠思想：FB話要13歲以上先可以玩？我個仔6歲玩得好地地

唔該師兄

陰9公

咁我就安心啲 今日返去睇吓先

終於到貨 戴左上頭 發覺鼻位係cup 唔哂 係咪正常

同埋sidequest 插哂線都 not detected

好正常 睇第一頁 佢要幫你漏氣
如果唔係鏡片會有霞氣

有冇係quest 2裏面授權？

睇第一頁教學

心郁郁想買OQ2, 但我張DISPLAY卡只係ASUS GTX480

係咪一定要買張比較勁既咭先玩到,
有無得較低少少解像度玩住先?

另外, 如果用黎睇戲既話係一定要睇專用格式/片源?
駁電腦睇BD得唔得?

最低要求已經係1070 或者 1660ti

睇片唔熟悉等人答

想玩VR H game 有咩介紹

ROG3080
5900X
其他如圖

用呢個spec 玩無線steam vr game 效果好嗎

如果想純粹有「畫面」望下
fps會唔穩定 RX580同1060就ok

btw fps唔穩定同埋太低 引致頭暈 嘔吐不適感

VR headset對Fps穩定要求好高 好高

第一身同第三身既PC game 用4k mon 60fps 落望好順 冇咩問題

如果以VR視覺 就好大問題 最低要求係72fps
VR視覺唔同第一身PC game

無問題

本身有用PSVR玩Beat Saber, 每次setup都好麻煩
同埋最大原因係無乜歌玩, 所以想入手quest 2玩BS, 有啲問題想問
1. 電量係咪玩到大約兩個鐘? 如果插線係咪可以叉住玩?
2. 本身個頭帶舒適度如何? elite strap係咪呃錢?
3. bsaber既custom song入落quest度就可以玩到? 會唔會for PC版既關係有d歌quest唔support?

1 係 可以 綁個尿袋喺頭帶度
2 Q2 原裝頭戴舒適度好差 elite strap唔好買 建議換Halo strap
3 唔熟 我玩BS 等人答

如果玩BS
quest 2真係啱曬你 一開機就玩得

唔玩BS

如果係咁, 買咗DISPLAYCARD先, 下個月先買OQ2
諗緊2060定2070....

插頭叉爆一次通常要幾耐? 如果玩兩個鐘叉兩個鐘會好sad
halo strap照樣美森買?
同埋最後最擔心係, 佢一定要用facebook account login?
爬過文話facebook ban鳩左你既話部quest就收皮變磚?

最初話AI有問題 BAN錯人
佢唔係人手BAN

有無人用過呢個頭帶?
實在頂唔順原本個條

用過 可能我頭型唔岩 好硬

大佬用緊邊條 參考下丫

原廠頭帶

3系抄到上天，不過出咗趙黃金旺角，2系全滅....
不過check 返原來我果張係RTX980先啱...好似勉強推得郁...？

玩左2,3個鐘 手軟腳軟 勁攰個人

玩咁多？ 玩2個鐘係極限 VR唔同你坐定定用keyboard 手制 打機

玩左啲咩？

樓主係咪推呢條帶？

之前從來未過玩過Onward，第一場就要打一AK子彈，頂硬上，係就係慢小小，去完一打，手已經好硬，第二場打多一排已經手軟...，行唔到咁，師兄睇量我，俾我用手槍先，勉強頂到，好不容易先捱到中午飯，去左金拱門到食，咁送左可樂黎， 攞起隻飲管，我屌，提唔能起，右手已經硬能曬，我要用個頭壓低黎飲可樂，心諗，仆街喇，重有半日點捱，好，食完飯，又要去send link，又要護隊友又熱又曬，已經出到沒曬汗，我知再唔飲水，一定會死，我愉雞經過7-11買支野飲，一野飲曬都唔夠，但起碼有返汗出，到岩岩下線時，佢地問我第二日上唔上線，我話唔上，第日就退TG群，好敬佩佢地，隻驚真係唔簡單。

呢類款似psvr

3 有部分mod pc版先有， 不過大部分map oc2都玩到

可以買左先, 試完唔岩退款咪得..
玩兩個鐘內都退到

推唔郁都可以玩 quest store D game.. 睇埋 vrav
我都唔常連電腦玩game.

韓國都有個彈琴既著得仲癲

而家都係打下 11 乒乓波, steam vr 買落d bundle game 6,7 隻都無開過來玩

唔知做乜隻Deovr player一播片就係咁tilt，完全睇唔到片

halflife 同有隻叫crisis vrigade 2

咁大佬有無用過GOMRVR既Halo strap?

以前quest 1用過 額頭好壓 可能我頭型唔岩

8👈信rMuQcC4ons6信 Oculus quest 2&1舒适头戴衬垫减重透气久戴不累嘞拉头VR配件水洗

我quest 2用緊 要配合原廠頭帶用
我貪佢係布料夠輕

解決到壓面問題?

no 一般般

買左 dash dash world.. 有D 暈+有D低B 唔係好岩玩.
即刻退錢

原來Quill 2.0係Free, 但只係得Quest2 都唔會比你Download
要本身有買Rift / Rift S / touch先比你download落去部電腦, 再用Quest2開

呢度有無人有 Rift 可以Download完Quill2.0個安裝檔share比我

無野了, 原來7左
安裝desktop oculus就可以download

PS5 新VR headset!!!

There’s still a lot of development underway for our new VR system, so it won’t be launching in 2021
有排

Q2 增長率15%
Q2上年9月左右出

想問下oculus有無咩係必買? 送左張折扣卷

各位師兄巴打
我想買OQ2, 美森度有幾隻, 都係連唔同周邊零件
果堆周邊有無乜野係必要?
係咪一定買256GB?

賣家要係oculus
256定64 追post 睇返第一頁

會駁電腦玩, 但係一百鎂其實真係唔貴好多...

另外, 駁電腦玩使唔使買埋條QUEST LINK?
不過我電無USB-C PORT, 就咁買個轉頭得唔得?

駁電腦玩唔建議買官方貴線
駁電腦玩我地一律建議用無線

你lib已經有啲咩先

答案盡在第一頁 唔好罰我抄
btw你想畀多100美玩 又唔係玩oculus store 是但你

Beat Saber

oculus得佢送個隻asgard's wrath
有無GAME係得oculus先有但又必玩

已經係steam買左

我用緊呢隻，完全唔壓面，好舒服

7.0！DzEgcCqjX8b哈 GOMRVR适用于Oculus Quest2畅听精英头戴可调节人体工学不压脸

想問下有玩outward pavlov 既巴打 你地會唔會用d 配件係專玩槍game 我玩呢2隻game 一揸狙瞄準隻手震到瞄唔到人 有冇d 槍托件好似ps4vr 咁

玩VR揸狙擊係玩命 你真人呼吸已經震到hihi
google quest 2 槍架

btw 我無用開

巴打想問quest1同quest2 既手制一唔一樣
d 槍架睇親都係寫oculus quest 驚買左唔岩裝

點解會有？

想問咁多款 用邊隻好？

我自己用緊呢隻普通版

佢再出左升級版，後托會穩d

謝謝
如果訂左鏡片 沒有影響？

無影響

無其他特別既獨佔，如果你未有VD/skybox可以買左先

我都唔知 琴日一開就話有1張 限今個月內用

唯有繼續等steam打折

想問咁樣係咪姐係Quest2 玩唔到 新出 好似幾正

有rift 就玩到

steam唔係寫rift得就quest都得咩

correct, 9成9既都得

Quest 2去Steam VR個身份變左oculus Rift

收到 唔該晒咁多位巴打

想問如果想淘vr 鏡片 應該邊間比較穩陣？
謝謝

今年會出oculus quest 2 pro！！！

屌呀 買左冇耐

2Pro出咗2應該會會跌價? 等埋先買?

吓 仲諗住3月買
有咩分別？？

Diu.....

應該係今年9月左右出，一年一部，同iphone一樣，quest2都係上年9月先出姐

請問各位大哥 我用link入虛擬桌面一郁mouse/q2手柄 就黑畫面 一唔郁就有番畫面係咩問題。 用vd wifi就冇事， 試左條線速度有2.2gb, 試過set最低效能都一樣。
用緊3070 , 所有driver已經最新

插線 多bug

我懷疑VD依家可以直接用，唔洗patch
好有可能係oculus自己搞唔掂，之前話佢地都要搞真無線
先要VD整patch，唔俾佢直接搶生意
因為用VD既8成都係玩steam game而唔係經rift store
但係到依家有線既LINK仲係多bug過真無線既VD

想問下點解我steam VR開game,電腦就入左game,但係VR就只顯示VR room

VR Room 係唔係sream vr room?
仲有你係玩緊咩game 大佬呢啲好重要要講埋

係steam VR room, 開完game就會停左係張圖呢個位,電腦mon就入左game
,我玩緊Rise of the Tomb Raider

唔係真係支援VR 只係有部分小內容可以用VR
通常呢啲「支援vr」唔係原生vr 係有伏

Batman都話自己支援VR 但其實佢只係一隻好少嘅內容你可以用vr去睇 唔係真正用vr玩

唔好誤會真係以為成隻game可以用vr玩

明白~唔該晒你

岩岩打onward竟然係街場撞到成隊都係香港人

一年出一部唔好喎屌...好似ps 咁幾年出一部咪仲好

咁樣好

要一年買一部，咁舊個部咪擺係到嘥左

賣左佢 有助普及VR

有冇人已經UPDATE左V26?
我係V25,但唔知點解SYSTEM 話已經係UP TO DATE

要等

我見D YOUTUBER 已經UPDATE左

唔係全部人都同一時間發放更新
等下

睇佢有乜改進
暫時對我黎講係FOV同電量最緊要
如果唔係好大改善都唔會一年一部咁換

3月有120hz更新

以遊戲機生命周期黎講
一年一部既話
買左當代既玩家好慘

所以你要當佢係一部電話 如無意外就算q3今年年尾出 q1都可以繼續玩埋再新啲嘅game 只係畫質差啲

買左quest2 用vd 唔順
用link 都有時lag 一lag
1080Ti+3900X 已經過時

router係？

又唔洗買住 等pro

有隻go得閒睇下av已經幾過癮 如果新機可以唔渣手制都可以訓起度睇就爽

rt-ax3000
行緊wifi6 1200mbps

用VD果陣 開overly performance
睇下邊度出事？
steam VR解像度係幾多%?
VD 畫質幾多？
玩緊咩game？咩畫面設定？

lag 個陣 network 會由單位數跳上40ms+燈字

趁daily deal 買咗 red matter，畫面幾靚，不過teleport 移動時啲好順嘅移動畫面都有motion sickness，又要refund

而家只能玩angry bird 同 vr fishing，同埋睇4K youtube，浪費哂部機

steam vr冇咁易暈 因為畫面靚

怕暈買moss 無伏 好玩

無辦法，1080ti係vr世界係低階卡，如果你router無問題，想VD再順啲？唯有降resolution，降resolution同steam SS可以提升既fps係多過setting from high to low

Amazon買中次貨
收到盒俾人開過玩過 屌
依家佢個網揀退貨冇左DHL上門收件
要自己搵速遞搞
有冇巴打知要點退?
有鋰電係入面好麻煩

搵CS傾 直屌佢 佢會包運費

唔理入線定無線...你裝左Steam VR先

以下係入線(USB3.0)方法

1.下載PC Oculus Software

2.去設定按Oculus Link(試用)

3.係電腦開Steam VR就玩得

USB 2.0 係可以玩到 但係無更高既畫面設定

玩入線請到美森搜尋Oculus Link睇岩就買

同埋Oculus Quest 2入線插電腦唔係咩專用線只要係USB 3.0 Type C就得 唔一定要買官方線 呢個問題太多人問 要買幾長3m定5m自己諗

注意返 講多少少
1.跟機果條係USB 2.0線好短係差電用 唔夠長插電腦用

2.USB 3A唔係USB 3.0! 好多人誤會左以為3A係3.0...3A係充電速度! 係無用!

3.跟機係兩腳插頭 求其屋企有USB火牛都差到電就得 唔會燒機唔明 好簡單你當佢係Android電話就得 你係美森買水貨Android電話返香港會唔會要專用火牛先差到??

以下係無線(Wifi)方法

1.首先購買Virtual desktop 簡稱VD

2.下載Streamer App

3.係Virtual desktop Streamer填返你Oculus Username

4.直接開Virtual desktop既Games Tabs就玩到Steam VR!

注意返 講多少少
1.本身用緊Router Wifi 5既唔洗特別買Router Wifi 6 你本身用緊Wifi 2.4就直接買Router Wifi 6
Oculus Quest 2支援Router Wifi 6

2.唔好買錯Virtual desktop版本 一定要係Oculus Store買 其他版本既VD係唔岩Quest 2用！唔好買左Steam VR同Rift既VD

3.另外有AMD Relive for VR(免費) 一樣可以無線玩Steam VR

但只限AMD顯示卡用戶使用

而家VD唔洗咁煩去SETUP了 可以直接用

其實理論上暈一排會慣

屌過
只係包20美金運
問過dhl成8百幾港幣運
鋰電好難寄

入TG GROUP

巴打如果你有駁電腦玩嘅話可以試吓Rift Store隻Edge Of Nowhere
Oculus自家game 第三身 做特價嘅時候$5美金左右

吓 巴打係問起最多人 有成27068 評過分嗰頁買？

係, amazon官方seller 度買
佢唔知係冇check定點
將人地既退貨直接寄左俾我

最有信用嗰個網都咁
好慘 可能萬中冇一

我想問下依加仲有冇呢支歌仔唱？

我上網睇最近d教學，係講緊只係local share，即係同一部機，冇得一分三部機咁share

有 未正式出
BTW有FD個FD已經成功 1驚兩個分

KILLER

買既機既即睇唔該!! 而家VD唔洗咁煩去SETUP了 可以直接用

唔理入線定無線...你裝左Steam VR先

以下係入線(USB3.0)方法

1.下載PC Oculus Software

2.去設定按Oculus Link(試用)

3.係電腦開Steam VR就玩得

USB 2.0 係可以玩到 但係無更高既畫面設定

玩入線請到美森搜尋Oculus Link睇岩就買

同埋Oculus Quest 2入線插電腦唔係咩專用線只要係USB 3.0 Type C就得 唔一定要買官方線 呢個問題太多人問 要買幾長3m定5m自己諗

注意返 講多少少
1.跟機果條係USB 2.0線好短係差電用 唔夠長插電腦用

2.USB 3A唔係USB 3.0! 好多人誤會左以為3A係3.0...3A係充電速度! 係無用!

3.跟機係兩腳插頭 求其屋企有USB火牛都差到電就得 唔會燒機唔明 好簡單你當佢係Android電話就得 你係美森買水貨Android電話返香港會唔會要專用火牛先差到??

以下係無線(Wifi)方法

1.首先購買Virtual desktop 簡稱VD

2.下載Streamer App

3.係Virtual desktop Streamer填返你Oculus Username

4.直接開Virtual desktop既Games Tabs就玩到Steam VR!

注意返 講多少少
1.本身用緊Router Wifi 5既唔洗特別買Router Wifi 6 你本身用緊Wifi 2.4就直接買Router Wifi 6
Oculus Quest 2支援Router Wifi 6

2.唔好買錯Virtual desktop版本 一定要係Oculus Store買 其他版本既VD係唔岩Quest 2用！唔好買左Steam VR同Rift既VD

3.另外有AMD Relive for VR(免費) 一樣可以無線玩Steam VR

但只限AMD顯示卡用戶使用

VR Gun and Motion Controller Update #3 Tech Demo

呢條友攪左隻GAME...叫ONWARD 多謝你

有冇巴打都係VR Optician買過鏡片，係咪用HK POST轉運過黎，因為我係HKPOST搵個追蹤號碼又話搵唔到

onward 睇其他玩家行路個陣隻腳唔係正常行路動作 係飄住行正唔正常 唔係lag 機 純粹睇人行路冇左個animation

係咁 1.8版本前 動作流暢 因為就返quest 2性能 要減動畫動作

好柒wor 咁樣

同埋如果唔係玩死鬥個種可以兜後執下雞 玩返正常mode 一命死個隻 根本贏唔到d 鬼佬 佢地準到

你youtube搵 onward 1.7 全新動作都好流暢 舉槍同收槍動作好自然

同我地組下 睇下點樣可以殺人多

呢隻驚殺人多 要識玩埋伏 殺完人又好似鬼魂咁消聲匿跡 對方搵唔到你報仇 唔係鬥準確鬥快

想問有冇人 quest 2 買Game
成功退翻錢

另外想問onward 搵場點解冇得睇ping 佢唔show 出黎我成日驚入左外國ser 會lag

唔過2小時

唔洗諗 一定多ping VR連線game咩都好 亞洲都係少人玩 無得睇佢咩ping

因為我係買左pavlov 先 見佢都有20ping 既場
之後買埋onward 見冇ping 睇就覺得奇怪

所以鬥快係冇咩可能

55
我冇過2個鐘

有，大概三五日咁上下

Okok Thx

Onward - Multiplayer - Experienced VR new Update 1.7

諗住試下用啲cloud pc，咁就可以唔洗皮幾野買部機
用Mac就用到stream VR

呢度係香港 個ser係外國
唔好嘥錢去試 包你後悔
鬼佬玩都要食70ms以上 太delay
黎到香港 過ms 暈到pk

除非你唔係住喺香港

過百ms

自己PC玩係十幾ms 甚至係單位數ms

記住，要玩既時間唔多過兩個鐘先可以退

之前唔係一律視為 Rift 咩 用咩黑科技認到 Quest

我想問QUEST 2 係咪仲未用到STEAM個VD 因為我都幾鐘意用VR睇戲 佢VD 有D戲院場景好正 但OCULUS官網買個個VD但預設個幾個
之後我發現STEAM版既VD 有WORKSHOP 有更加多既場景比人DOWN 好吸引 所以想問下如果QUEST2 買STEAM 版VD 係直程開唔到?
另外如果我唔用STEAM 版VD有咩方法可以加多D唔同既場景

steam 版VD 係for oculus rift
wired vr headset 本身就有條電線既VR 本質上唔quest 2用

我唔sure 反正有得退錢 你可以試下

後者 以我所知冇方法加場景

用quest VD連去steam既VD 經過兩個VD我唔知效能會點

或者 插USB 開oculus link再開Steam既VD
oculus link其實都係VD既一種 功能一樣

我都想知steam VR有一半都係oculus撚

巴打我買左STEAM 版VD 係WORK
但我係首先用OCULUS 官網VD連左我PC先 再係STEAM開STEAM版VD就可以用到WORKSHOP 既場景 即係我要買哂2隻版本VD 如果要玩無線

正

VR MMORPG!

正扯哂期

巴打想問1070ti 如果買quest2淨睇愛情動作片 用VD會唔會lag

同埋每次開VD會唔會要set up好耐，最憎睇片有條線吊住唔得爽

睇片唔食GPU
VD係要睇router性能

好似手機開apps咁
一下就得

Netgear XR500 ac2600 夠唔夠推，thanks
之前用oculus rift 1睇過， 真係番唔到轉頭，但最衰成日要駁線

有5g就得
用skybox睇 VR AV 唔係用VD

Thanks!

就快有得玩

出咗ゆるキャン，想玩

我諗要英文好先會覺得好玩

有冇Vr Av 教學 咩程式or 網睇

JavDb

Thank me later

依隻畫風幾對口味

靈感來自JRPG的廣闊MMO《Zenith》即將登陸Steam VR

好正

點解我買dmm av quest 2唔支援

有冇vrchat嘅人

HTC VIVE出新機！

今年會有 apple VR
Quest 2 pro?
加埋HTC VIVE

玩SKYRIM 呢個堅WORK

唔洗ENB都做到清

仲要真係上到90FPS

呢排睇到Oculus quest 2呢個Product 有少少心動 但自家個game好似好少 因為我用緊Mac 有冇師兄可以分享下心得

同埋邊度買會抵啲？

mac咩先？ 會唔會裝windows?
mac機咁多款

only 美森

唔會 用緊m1處理器

我插線睇ok

上去睇仲貴過係香港買喎

賣家要係OCULUS
64GB係 23xx左右

你應該睇錯256 gb

64 都係2800

地區揀美國定點？

賣家唔係oculus 唔好買 等oculus返貨喇

賣家唔係oculus

賣家唔係oculus 唔好買 等oculus返貨喇

買究既機既即睇唔該!! 而家VD唔洗咁煩去SETUP了 可以直接用

唔理入線定無線...你裝左Steam VR先

以下係入線(USB3.0)方法

1.下載PC Oculus Software

2.去設定按Oculus Link(試用)

3.係電腦開Steam VR就玩得

USB 2.0 係可以玩到 但係無更高既畫面設定

玩入線請到美森搜尋Oculus Link睇岩就買

同埋Oculus Quest 2入線插電腦唔係咩專用線只要係USB 3.0 Type C就得 唔一定要買官方線 呢個問題太多人問 要買幾長3m定5m自己諗

注意返 講多少少
1.跟機果條係USB 2.0線好短係差電用 唔夠長插電腦用

2.USB 3A唔係USB 3.0! 好多人誤會左以為3A係3.0...3A係充電速度! 係無用!

3.跟機係兩腳插頭 求其屋企有USB火牛都差到電就得 唔會燒機唔明 好簡單你當佢係Android電話就得 你係美森買水貨Android電話返香港會唔會要專用火牛先差到??

以下係無線(Wifi)方法

1.首先購買Virtual desktop 簡稱VD

2.下載Streamer App

3.係Virtual desktop Streamer填返你Oculus Username

4.直接開Virtual desktop既Games Tabs就玩到Steam VR!

注意返 講多少少
1.本身用緊Router Wifi 5既唔洗特別買Router Wifi 6 你本身用緊Wifi 2.4就直接買Router Wifi 6
Oculus Quest 2支援Router Wifi 6

2.唔好買錯Virtual desktop版本 一定要係Oculus Store買 其他版本既VD係唔岩Quest 2用！唔好買左Steam VR同Rift既VD

3.另外有AMD Relive for VR(免費) 一樣可以無線玩Steam VR

但只限AMD顯示卡用戶使用

唔關地區事 係世界都係64gb 299 usd
留意賣家要係oculus先有299 其他都係炒價

唔打機淨係拎黎j 係咪都係oculus quest 2?

onward the boys go dark 笑左 係度玩剪影

要問下其他人 我唔睇片

用緊Quest 1
本身啲game都好多喎 仲有sidequest

如果唔用電腦得自家app同sidequest呢兩個？

oculus store and sides quest
休閒玩家都ok既

同埋oculus store games好貴
最貴39.9美元 平均29.9左右

係 我得macbook

想問oculus quest 2 64gb是咪冇貨？？
通常幾有耐會有返貨？

同問

我都唔知佢幾時有貨

咁係香港買好冇？都唔撚抵嘅 硬食炒價嘅

oculus store games同一隻Games特價 仲貴過STEAM原價

如果日後有新VR Headset好過OCULUS既話....玩STEAM可以無痛轉會
oculus store 我只買左兩隻 其中一隻係VD 另一隻係砌新電腦前買住先

自己諗 我唔推賣水貨既任何一間

Socializing in a VR Shooter - the Onward VR Experience

救返敵人搵佢做人質

我係開VPN 先至可以Download DMM app，
但係就算QHD 個畫質都係一般般，
4K片都係要自己去搵

想入手，但無貨。

係呢個年代咩都缺貨 咩都有炒價

唔好

我梗係知

Airsoft＃44 能拋殼就是爽！開箱拋殼 AR-15 | Unboxing RARE ARMS Shell Ejecting AR-15

玩ONWARD VR最爽係睇到彈殼扔出黎 落地果下 清澈既噹噹聲 真係好爽
攪到想買氣槍

其實我係想買黎玩Assetto Corsa,有冇人試過？謝

入tg group

Moss 好打意呀! EP1 23分鐘 一刀不剪

用VR玩第三身好正

Onward VR 3分鐘速攻完場

btw Moss有廣東話配音 好少有

VD更新左? 支援雙MON同時睇未?

其實Carousell有啲賣緊25xx到2600 你吔點睇

好似未

正常價錢，但係無保養，你想rma都唔得
amazon買，可以自己rma返去amazon

已經成功由黑袍甘道夫轉做白袍甘道夫

正WOR

甘道夫唔係由灰袍變白袍咩
利申 只睇過電影

個MOD真係幾正

但D勁技要全部自己解任拎/合

無得直接買,仲有好多招技都唔知點學

十鳩幾年前都唔太記得清楚

係咪一定綁facebook account??

係 開新acc咪得囉

我睇睇下戲佢彈通知話我無電 15%
跟住我插住USB差住電睇埋套戲 都睇完CHECK下幾電 點知係12%
佢係寫住充電中 我想問差住電用QUEST 係咪只會減慢佢 唔會加返D 電量

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

推push

只會減慢用電 唔會加返

枝狙 見到都驚

Iraq GoPro Combat - Navy Seal Sniper Assaults ISIS Held House In Close Combat Near Mosul

好熱血

Onward VR PVP 堅持防守直至倒下:( Keep fighting until i die...

諗返起自己呢場都好熱血

Pre-order tiers for Zenith MMO - Starts March 10th

出左價錢 最平29.9 USD

之前好似話唔知咩線加咩頭就充得起？

有咩？ Quest 2無快充

買vr 睇av個班不如上淘佬買個膠頭盔插部電話入去咪算囉

quest用電>充電可以充既電
15%太低，要用尿袋要部quest80幾90%開始用
先可以係quest未用曬電之前用曬尿袋既電

低清到無格都變有格

賣家唔係oculus 唔好買 等oculus返貨喇

買左機既即睇唔該!! 而家VD唔洗咁煩去SETUP了 可以直接用

唔理入線定無線...你裝左Steam VR先

以下係入線(USB3.0)方法

1.下載PC Oculus Software

2.去設定按Oculus Link(試用)

3.係電腦開Steam VR就玩得

USB 2.0 係可以玩到 但係無更高既畫面設定

玩入線請到美森搜尋Oculus Link睇岩就買

同埋Oculus Quest 2入線插電腦唔係咩專用線只要係USB 3.0 Type C就得 唔一定要買官方線 呢個問題太多人問 要買幾長3m定5m自己諗

注意返 講多少少
1.跟機果條係USB 2.0線好短係差電用 唔夠長插電腦用

2.USB 3A唔係USB 3.0! 好多人誤會左以為3A係3.0...3A係充電速度! 係無用!

3.跟機係兩腳插頭 求其屋企有USB火牛都差到電就得 唔會燒機唔明 好簡單你當佢係Android電話就得 你係美森買水貨Android電話返香港會唔會要專用火牛先差到??

以下係無線(Wifi)方法

1.首先購買Virtual desktop 簡稱VD

2.下載Streamer App

3.係Virtual desktop Streamer填返你Oculus Username

4.直接開Virtual desktop既Games Tabs就玩到Steam VR!

注意返 講多少少
1.本身用緊Router Wifi 5既唔洗特別買Router Wifi 6 你本身用緊Wifi 2.4就直接買Router Wifi 6
Oculus Quest 2支援Router Wifi 6

2.唔好買錯Virtual desktop版本 一定要係Oculus Store買 其他版本既VD係唔岩Quest 2用！唔好買左Steam VR同Rift既VD

3.另外有AMD Relive for VR(免費) 一樣可以無線玩Steam VR

但只限AMD顯示卡用戶使用

另外 oculus Store 有game sharing!
呢個功能暫時未official

但岩岩有fd個fd試左 係work
而家佢哋一隻game兩個share緊最多4個
大家可以招定「家人」
夾錢驚玩 唔洗涯貴game

假設一家四口

1部admin機
3部 仔女機

Quest 2 設定
實驗性功能 開啟多帳戶
再去到帳戶果欄

開啟 分享遊戲庫

新增帳戶 做到呢個步驟 會要求你設定 畫圖案解鎖admin部機

新增帳戶 登入（仔女機 最多三部）

咁就完成

仔女機要等1個鐘 先見到admin機既遊戲庫係自己部機度

支援game sharing 清單

so true

玩到斷手指..

得張1060 顯卡
都無諗住打到機
岩岩發現連開deovr睇下av都好lag

首先 講清楚少少 先幫到你

你係電腦開deovr?
你router係咩?

lag唔關顯示卡事

oculus quest 2 CPU可以硬解8k

1060 6gb可以順玩HLA

正路係Oculus quest store買skybox
經router (5g以上）連去電腦 係quest 2播出黎

唔好直接係VD播電腦上既任何影片 包括youtube

我係1060 3gb
router係wifi6 5 ghz
岩岩係用vd連電腦開電腦既deovr
但好lag
唯有就咁用quest 2 開deovr

我1060 3gb玩table tennis都要較到好低清先可以lag lag地咁玩到
都放棄連電腦啦係買到顯卡前

真係

你經VD 變左將處理影片畀電腦做
最大問題 經VD係壓縮 再畀quest 2 播
咁樣做係唔work

應該由電腦streaming Data去quest 2由quest 2自己硬解影片

佢粒CPU 硬解8k 無可能lag
lag都係因為 Router唔夠力streaming Data
or 用VD直接播影片

3gb無得玩 咩都無得玩 睇steam VR menu 都會lag機

所以用skybox就應該ok?

係 支援度高

唉我都想換呀
但以家d顯卡太貴

等陣試下先

硬解6k定8k 我都唔係好記得
XR2 google下

btw 我完全唔睇片 所以唔熟

why not 經vd播？

我上面有解釋

我Quest 1用macbook牛可以插住玩game

想問i5 rtx2060玩唔玩到？

咩mod

我平時都係用VD 直接係電腦播 貪佢d 戲院場景幾有feel 我睇d 4k 片都已經收貨 今晚試下買埋skybox 睇下個分別先 多謝巴打分享

另外想問skybox 都可以stream 返自己電腦桌面？ 定要入定d 戲落quest 再用skybox 播

desktop? laptop？
desktop入門好少少

上面有講 唔係入戲落去

係streaming Data

你當自己部電腦係youtube server
quest 2係手機 睇youtube

TechNews 科技新報 : 未來VR 裝置應捕捉臉部表情，祖克柏：在虛擬社群與他人目光交流| TechNews 科技新報.

而家oculus quest 2 Amazon 最快4月先有貨，係咪有大作推出

大作？ 好似無

有興趣, 不過要睇下有幾多香港人玩
同鬼玩一來時差二來語言, 以前打字用英文就話還可以
呢D 一定要成日對話, 要D時間catch up

好耐無玩MMORPG想用VR玩

desktop黎

夠入門 好少少
VD開到中畫質 未計遊戲畫設定

而家有冇一隻mmorpg 係玩得過? 好想試下vr打怪升lv

quest1個moon resolution低，食少咁多電

佢係keep住極速賣完，又繼續返貨

未出 上面已經算係第一隻

玩過另一隻 應該真係第一隻出 但係真係好屎

另外我想問第一版教學所講L字頭既usb3.0 type c線係指咩牌子？點先知自己個usb孔插唔插到3.0 唔該巴打

唔建議用usb線，反正依家VD唔洗patch，超方便

點解唔建議？因為我果隻只係一部有wifi ap功能既modem 比起買新router wifi6 我諗usb3.0 type c線會平好多 仲有我間房其實好細 大概係企係度轉到身咁既範圍 伸前對手100度活動範圍 主要係揸飛機打飛機同睇戲 唔知夠唔夠做

無錯，usb線一定平過你買wifi6 router
但係我見太多玩玩下太投入，扭爆線/kick到線
條線gg事少，如果kick線整爛部quest既usb位就玩撚完
電都差唔到！用L頭既線只係細啲機會整爛個port，但係仲係有機會
用wifi就完全無依個問題

想問下SuperHot重玩性高唔高 見人speedrun 7分鐘爆機

個usb插孔已經係垂直 如果座係度玩應該會主要向左手邊既空間活動 呢個情況得唔得？我擔心我既usb插頭插唔插到3.0 因為呢d野真係唔識

hmmmmm，如果你可以keep到唔轉身應該無事既，記得玩果陣唔好坐可以轉既櫈

如果你信我哋 就用VD

其實無特別...只係用usb type C.....

如果兼容到咁我應該可以放心入坑

3.0係藍色插口

信我哋 用VD 問題唔在於係咪你個身體轉身
係你個頭會轉 旭到條usb線

usb線嘅存在 係會破壞VR沉醉感

明白 我只係想知多個後備選項個頭係插唔插到姐 VD仍然係首選 如果wifi6有冇好推介？最多都係三四個裝置用到

原來係咁

btw等多代先換

幾抵，但有兩隻game 已經買左

呢個先係

me2
等你今晚report
用vd 戲院睇intersteller

FYK都出節奏game
又可以自己整人又剩

中撚左伏 買左skybox 肯定係同一個wifi 但係detect 唔到
睇唔到片

插埋usb 連電腦 都唔得

重新down 個電腦版skybox 又得 個人覺得順同清過VD 連桌面 可以試下買 唔岩咪退左佢

一定清過 因為係quest 2原生3.5k 輸出畫面

個人經驗 淘左條3米線 唔到唔夠電都唔會拎出來用

cloud VR game
破產

等我解釋下呢樣嘢
一條線同好多條線分別都唔係太大 因為都係有條線喺度 1去到n

但係冇線同有線就爭好遠！！！
0去到1就差天共地

玩vr插線就好似食鮑魚撈屎汁一樣

我自己覺得無咩衝突

我會睇GAME黎揀插線定VD

好似skyrim咁 插線同唔插線玩畫質係真係差超級遠(SKYRIM 用VD玩畫質真係成PAT屎咁)

所以如果開VD玩,話之你裝左成百GB材質MOD都係無用

又或者玩walking dead 無得隨時save 如果用VD玩 玩玩下唔夠電就仆街(第一次玩唔知,汁左好耐野,最後乜都無曬)

當然VD真係方便同舒服好多,一開即玩,唔洗拎條死人線出黎左插右插

收機果陣又唔洗執返條線,玩槍驚隨時轉個360度都唔會覺得有野阻住你

同埋如果你屋企地方夠大真係鍾意點行都得

不過暫時VD都係輸tracking同畫質

唔知個作者遲D會唔會解決到呢兩個問題

tracking應該唔關事？

23/3 出返貨

想問係咪一定要企係到玩

post有講 視乎你玩咩game

如果係動作射擊嗰

用VF企係玩 或者 坐360度旋轉櫈

VD

買左star wars 隻飛機game 如果想試下插線玩個畫面同wifi 差幾多 我插線唔wifi點連落我個steam 都係用VD?

睇pin 我有講
畫面差幾遠 呢個好主觀 今晚你返去試下

玩運動GAME會feel到唔準

有冇邊隻router 推薦
屋企人返黎一多人用wifi 我vr 就起哂格 玩槍game轉個身仲要未load得哂 係黑一黑幾秒先 搞到好暈

依加wifi5

又平又抵玩asus ax56u or 有budget就asus ax3000
linksys同unifi太貴，d-link同netgear虧虧地，tp-link食屎

如果係乒乓波game，唔係唔準，係lag，我最近發現乒乓波game對latency既要求仲高過beat saber EX+

乒乓波既bot 勁到 佢殺球你都唔知點接 第一關都贏唔到

想問用 6800xt 玩 vr 有無問題, 會唔會好 lag 同 delay

無問題，唔會好lag，但係某啲game開唔到最高

想問呢度買岩唔岩
第一次用 分唔到賣方無咪Oculus

第一張圖有個藍色Oculus字 係賣家名黎
係 放心買

原來而家3萬好評 5星

早知之前唔退訂啦, 之前搶到張6800xt但見reddit話好大delay就縮沙退訂

用Amd display要兼職工程師是常識吧

linksys新嗰啲平價wifi 6伏？

有隻暗殺game要坐係度玩
不過好暈

平時番工都攰 唔想企係到玩

放假玩 我放工都唔會玩

Oculus store daily deal 係 VD，雖然只係慳兩鎂

好多坐係度都玩到 直頭有option係揀seat
我beat saber坐係度玩到

未試過linksys既平價router，歡迎你試下再review

唔建議自己買黎試 之前我貪平買左部有WIFI 6既TP-LINK 用黎玩VR 每幾秒就LAG一下
宜家我用緊ASUS RT-AX55好順好好用 係VIRTUAL DESKTOP Developer recommend既

呢部抵玩

琴日都冇事 今日一用連唔到VD 係咁卡CONNECTING 有冇人都係咁

想問下有玩BEAT SABER既師兄
係咪要等BWBF出1.13.5先玩到beat saber岩岩搞緊都crash

啲人成日以為我地係asus打手
但係無奈事實上同價位，其他牌子都係垃圾

真 用VIRTUAL DESKTOP玩VR強力推薦ASUS ROUTER
用其他牌子既ROUTER玩VR有機會有問題 寫VIRTUAL DESKTOP果個人喺TWITTER度都建議人用ASUS

我未換到 仲用緊10年前Apple Router好順

仲用緊14年買既asus ac router
vd完全冇問題
用左咁耐抵玩到

大佬 你唔係用VD玩PCVR 緊係睇唔到分別

淨係skybox順已經掂了 反正冇電腦

Onward 女玩家表示 mk18好好用

我睇Amazon quest 2個page 成個冇撚咗等我仲打算落單

吓 唔係掛

係喎屌 點撚算 我買哂啲配件

你未買機就買配件？

係
女友話之前淘寶咩有優惠
買左啲罩同鏡片
點算
Amazon 遲啲會唔會有返架

2個可能
1.)真係出Q2 pro
2.)amazon data base bug左，等佢整

出pro都唔會咁快cut掛 都要清水尾
希望是2

官網睇黎仲有貨bo，你急就比多幾舊bns返黎啦

等多陣睇下點先
唔識轉運

應該係暫時無貨bug左
仲有

如果出pro
配件即唔岩用

冇記錯雖然amazonb大部分d account可以通用,
但賣家&出貨果既一定唔同
可能facebook唔再係美馬上架都唔奇

日本amazon有，計埋運費2500港紙左右

都可以喎
頭先睇淘寶都要成3000人仔

我睇佢係37180えん喎
計返都要$2650
未計運費

呢個價假㗎，埋單嗰陣個價會平咗

買咗部行到vr 既laptop心郁郁想買,但唔知有咩好玩

有貨啦屌

太好啦

v26 更新有得加 現實張梳化入主畫面到，坐係梳化會有sitting mode ，幾過引

不過我哩嗰死窮撚有鳩梳化坐咩，DLLM

VR MMORPG 30分鐘gameplay出左！

有無人有玩新出嗰隻Ultrawing

Quest 2加條5m oculus link係唔係可以一路叉住電一路玩steam vr game

減電量 慢d咁解

onward世一 不服來辯

要買就快

Ok

其實佢個電池頭帶係無貨定係設計有問題所以暫停出貨中？Amazon Oculus同官網果頁搵唔到有得買？

設計有問題 當無出過喇

quest store買驚用咗佢個優惠碼買
之後唔啱玩refund，佢refund咗原價比我
玩咗個幾鐘隻game，佢再比返9.9蚊美金我

仲諗住 可以玩耐D 長時間咁玩
因為唔想好似上網睇其他人咁鄉個尿袋上後腦

綁*

綁尿袋有一部份既原因係為左平衡重量
同埋你唔洗諗咁多住，大部份VR新手都要幾個月先克服motion sickness到可以一次過玩完舊電(除非你只係睇片)

手賤更新左BEAT SABER